有無人病左查日腳唔睇醫生都好返？

幫衣紙鋪買份寶化左去，裝香俾祖仙，真係駛得感冒2~3日好返

感冒其實不嬲都自己會好